有無人覺得啲毒撚溝唔到女就叫春好撚煩？

出街就上連登
同佢地食飯就全程呻冇女
一有時間就叫春
喺whatsapp group成日話啲女係雞、一係問自己點解冇女搞到個谷無人敢出聲
見撚到都眼冤
最憎呢type毒撚，快撚啲去死

浮雲(真毒)

呢啲真係垃圾黎 之前認識過類似呢啲人 不了

圖呢

真

sorry

收皮啦屌

你咪係囉ON9

15X 86kg 唔好話溝唔到女
自己附近都未必有女